如何鑑定老公是同性戀？博士：帶手機上廁所…

馬來西亞「伊斯蘭發展局」（Jakim）的「家庭社會及社區發展部」高級助理主任莫哈末伊茲旺博士，今天上午在該局舉辦的1場講座中，對台下的婦女表示，如果老公在家裡，會「上廁所帶手機」、「發性器官照片給男性」，同時還「4個月至1年沒與妳行房」，「妳的老公有可能是同性戀」。

根據馬來西亞《中國報》報導，今天這場講座，約有300名男女參加，莫哈末伊茲旺博士還跟現場的女性說：「夫妻之間不應該有秘密，如果老公手機設了密碼，上廁所時把手機帶進去，妻子就應該檢查他的手機，看看其中是否有像是『你好嗎』、『吃飽了嗎』、『我愛你』等簡訊，以及是否有傳性器官的照片給對方。」

莫哈末伊茲旺博士還大聲問：「妳們是否願意老公傳這種簡訊給男生或女生？我聽到了！有人說，2種都不願意！」

報導中說，莫哈末伊茲旺博士還說，當年他為了完成博士學位，去訪問2位女同志，他的妻子想要一起去，說「擔心你被她們誘惑」，但他告訴妻子：「她們喜歡女生，不會誘惑我，但可能會誘惑妳」，之後妻子決定不去。
（即時新聞中心／綜合報導）

你好嗎都唔得

我唔是基

呢啲係出軌喎, 不論對象男定女
最尾果段, 個男人咁樣昆鳩個老婆, 方便食女

我帶手機入廁所睇女優，唔係基

報導中說，莫哈末伊茲旺博士還說，當年他為了完成博士學位，去訪問2位女同志，他的妻子想要一起去，說「擔心你被她們誘惑」，但他告訴妻子：「她們喜歡女生，不會誘惑我，但可能會誘惑妳」，之後妻子決定不去。

我覺得個博士最後食咗果兩條女

想俾大隻佬屌都未必係基嘅

只係屎忽痕姐

that means you are gay